香港啲女人可唔可以唔好咁有自信

屌你老母你班死豬扒個個食撚完豬哨咁嘅樣好心咪以為自己好撚靚啦冚家產

搭緊地鐵望下塊站牌你又以為人地望緊你，行緊街周圍望下唔覺意掃到你你又以為人地想強姦你，屌你老尾你出街唔撚洗睇路架？

香港地啲真正靚女同啲正常樣反而唔會咁，係啲死豬扒先會咁撚樣，搽哂唇膏以為自己好靚，一有人望你即刻西撚哂面，我想同你講你出街見到督屎都會望一望啦，更何況係見到隻豬？

同埋我想同你班死豬扒講，你地西面個樣好撚似啲豬知道自己就黎俾人拎去劏個陣咁嘅撚樣

香港有西就大晒
成班

係班厹令到佢地咁有自信

有時真係唔知點解班狗公可以咁撚痴線溝啲搽左唇膏嘅豬

香港地啲真正靚女同啲正常樣反而唔會咁，係啲死豬扒先會咁撚樣

豬西個西

樓豬係咪受左咩刺激對啲港女咁大反應

因為靚女難溝 所以唔好以為多仔溝就覺得自己好正
睇下溝緊你班仔係咩質素先再FF

冇受咩剌激，純粹諗到一出到街周圍望人就俾人西面真係好辛苦

That’s true 啲仔只係因為溝唔到靚女先試下溝豬扒，就好似打機打極都爆唔到機就會較低個難度咁，但啲豬扒就唔知點解好似食左春藥咁以為自己好正

至於點解真正靚女唔會咁易西面
試想下由細到大身邊d人見到佢都面露笑容又友善
比你生活係一個咁美好既世界 戾氣都少d 做人都樂觀d 邊會咁易西面
反之亦然～ 愈易西面代表愈
靚女都西面既話 除非條友真係得罪佢 唔係既話9成係整容西 1成係大個先變靚

利申：9估

我相信有啲豬扒睇完依個post之後都仲係唔知講緊自己，繼續咁有自信

好憎啲港女成日覺得自己好撚靚
喺ig話自己成日有狗公望
心諗照吓鏡先啦
化吓妝用名牌就當自己女神
賣吓ig廣告就當自己kol

港女嘅自信到底喺邊到嚟

有啲女會話咩啱啱同個靚仔對望咗一眼望一個人有咁多個原因但佢地竟然可以歸納成望佢等於覺得佢靚

得一二千followers個啲根本係自己左r右r先有廣告

重點係
佢有千幾二千個followers
但啲posts得嗰一百個like
都知咩料啦

Ig嘅出現根本就cls
啲女係用followers黎分靚唔靚
我敢肯定一個一千followers嘅死豬扒一定覺得自己靚過得一百followers嘅靚女

三個自信豬扒負皮咗

@月野兔兔